{
    "Token": "令牌",
    "Your bot token from the discord developers portal": "来自不和谐开发者门户的机器人令牌",
    "Members": "成员",
    "Channels": "频道",
    "Roles": "角色",
    "Display name": "显示名称",
    "Joined at": "加入时间",
    "JSON data": "JSON数据",
    "Member count": "会员数",
    "Last message": "最后一条消息",
    "Last message ID": "最后一条消息 ID",
    "Last message author": "最后留言作者",
    "Last message timestamp": "最后一条消息时间戳",
    "Last message JSON data": "最后一条消息 JSON 数据",
    "Send message": "发信息",
    "Send file": "发送文件",
    "Send reply": "发送回复",
    "Send reaction": "发送反应",
    "Avatar": "阿凡达",
    "Bot": "机器人",
    "Status": "状态",
    "Activity type": "活动类型",
    "Activity name": "活动名称",
    "User tag": "用户标签",
    "Get an ioBroker state value": "获取 ioBroker 状态值",
    "Set an ioBroker state value": "设置 ioBroker 状态值",
    "The ioBroker state to get": "要获取的 ioBroker 状态",
    "The ioBroker state to set": "要设置的 ioBroker 状态",
    "The value to set": "要设置的值",
    "Unknown command!": "未知的命令！",
    "You are not authorized to call this command!": "您无权调用此命令！",
    "Object `%s` not found!": "找不到对象“%s”！",
    "State `%s` not found!": "未找到状态“%s”！",
    "Object `%s` is not of type state!": "对象“%s”不是状态类型！",
    "true": "真的",
    "false": "错误的",
    "not acknowledged": "不承认",
    "Get not allowed for state `%s`!": "状态“%s”不允许！",
    "Set not allowed for state `%s`!": "状态“%s”不允许设置！",
    "No value provided!": "不提供价值！",
    "The given value is not a number!": "给定的值不是数字！",
    "Value %s is below the allowed minium of %s!": "值 %s 低于 %s 的允许最小值！",
    "Value %s is above the allowed maximum of %s!": "值 %s 高于允许的最大值 %s！",
    "on": "在",
    "off": "离开",
    "yes": "是的",
    "no": "不",
    "Error while setting the state value!": "设置状态值时出错！",
    "🔗 Discord Developers Portal": "🔗 Discord 开发者门户",
    "Name of the bot": "机器人的名称",
    "Set a name for the bot on adapter start. Leave empty to keep current bot name.": "在适配器启动时为机器人设置名称。",
    "Dynamic server updates": "动态服务器更新",
    "Watch for server, channel and user updates and update objects according. If disabled, the objects will only be updated on adapter start.": "观察服务器、频道和用户更新，并据此更新对象。",
    "Observe user presence": "观察用户的存在",
    "Observe presence status for all known users.": "观察所有已知用户的在线状态。",
    "Messages": "留言",
    "Process all messages in server channels": "处理服务器通道中的所有消息",
    "If checked, all messages in server channels will be processed by the adapter. Otherwise only mentions and commands will be processed.": "如果选中，则服务器通道中的所有消息都将由适配器处理。",
    "React on mentions": "对提及做出反应",
    "Let the adapter react on bot mentions. If authorization is enabled, this only works for authorized users.": "让适配器对机器人提及做出反应。",
    "React with emoji": "用表情符号做出反应",
    "Emoji to react with on mentions. Default is 👍.": "表情符号对提及做出反应。",
    "text2command instance": "text2command 实例",
    "Send messages from states with enabled text2command to the given text2command instance.": "从启用 text2command 的状态向给定的 text2command 实例发送消息。",
    "Adapter instance needs to be running to be able to select a text2command instance!": "适配器实例需要运行才能选择 text2command 实例！",
    "Response of text2command": "text2command 的响应",
    "How the response of text2command is send.": "text2command 的响应是如何发送的。",
    "Reply": "回复",
    "Message": "信息",
    "None": "没有任何",
    "Authorization": "授权",
    "Enable authorization": "启用授权",
    "If checked, only authorized users will be allowed to interact with the bot.": "如果选中，则仅允许授权用户与机器人交互。",
    "Warning": "警告",
    "When authorization is disabled, any user is able to interact with the bot! You should only disable authorization if you trust all users on any server where the bot is on. Do you really want to disable authorization?": "禁用授权后，任何用户都可以与机器人交互！",
    "Ignore warning": "忽略警告",
    "Keep authorization enabled": "保持授权启用",
    "Adapter instance needs to be running to be able to select allowed users from a drop down list! Otherwise you need to enter the user IDs manually.": "适配器实例需要运行才能从下拉列表中选择允许的用户！",
    "Allowed users": "允许的用户",
    "List of users allowed to interact with the bot.": "允许与机器人交互的用户列表。",
    "User": "用户",
    "Get states": "获取状态",
    "Set states": "设置状态",
    "Use text2command": "使用 text2 命令",
    "Process messages from unauthorized users": "处理来自未授权用户的消息",
    "If checked, messages from all users will be processed and stored into the .message states, but they will not trigger any adapter actions.": "如果选中，来自所有用户的消息将被处理并存储到 .message 状态中，但它们不会触发任何适配器操作。",
    "Commands": "命令",
    "Enable commands": "启用命令",
    "If checked, the bot will register discord slash commands to get and set ioBroker states.": "如果选中，机器人将注册不和谐斜线命令以获取和设置 ioBroker 状态。",
    "Custom get state command name": "自定义获取状态命令名称",
    "Custom name for the get state command. Defaults to 'iob-get'.": "获取状态命令的自定义名称。",
    "Custom set state command name": "自定义设置状态命令名称",
    "Custom name for the set state command. Defaults to 'iob-get'.": "设置状态命令的自定义名称。",
    "Enable text2command for this state": "为此状态启用 text2command",
    "When enabled, the received message is send to the configured text2command instance.": "启用后，接收到的消息将发送到配置的 text2command 实例。",
    "Enable discord commands for this state": "为此状态启用不和谐命令",
    "Make this state available for discord commands.": "使此状态可用于不和谐命令。",
    "Name": "姓名",
    "A name for this object. Leave empty to use the object name. Must not exceed 100 chars.": "此对象的名称。",
    "Alias": "别名",
    "An ID alias for this object. Leave empty to use the object ID. Must not exceed 100 chars.": "此对象的 ID 别名。",
    "Allow get": "允许获取",
    "Allow to get the state value by discord slash commands.": "允许通过不和谐斜线命令获取状态值。",
    "Allow set": "允许集",
    "Allow to set the state value by discord slash commands.": "允许通过不和谐斜线命令设置状态值。",
    "Show ack=false": "显示 ack=false",
    "Show an information on get commands if the state is not acknowledged.": "如果状态未被确认，则显示有关获取命令的信息。",
    "Set with ack": "用 ack 设置",
    "Set a value with ack=true.": "使用 ack=true 设置一个值。",
    "True value": "真正的价值",
    "Value to be shown if the state is true.": "状态为真时显示的值。",
    "False value": "假值",
    "Value to be shown if the state is false.": "状态为假时显示的值。",
    "Decimals": "小数点",
    "Decimals to round the value to.": "要将值四舍五入到的小数。",
    "Send as file": "作为文件发送",
    "Value should be treated as path or url to a file or base64 encoded file content. The file will be send as an attachment.": "值应被视为文件的路径或 url 或 base64 编码的文件内容。",
    "Voice channel": "语音通道",
    "Voice disconnect": "语音断开",
    "Voice self deafen": "声音自聋",
    "Voice server deafen": "语音服务器耳聋",
    "Voice self mute": "语音自静音",
    "Voice server mute": "语音服务器静音",
    "Observe user voice state": "观察用户语音状态",
    "Observe voice state for all known users.": "观察所有已知用户的语音状态。",
    "Use global commands": "使用全局命令",
    "If checked, the slash commands will be registered globally. This will make commands available in direct messages, but command changes may take up to one hour to apply.": "如果选中，斜杠命令将被全局注册。",
    "Add bot to server": "将机器人添加到服务器",
    "Here you are able to get a link to add your bot to a discord server.": "在这里，您可以获得将您的机器人添加到不和谐服务器的链接。",
    "To get the link, you need to insert your bot token in the main settings tab, save the configurations and start/restart the adapter instance.": "要获取链接，您需要在主设置选项卡中插入您的机器人令牌，保存配置并启动/重新启动适配器实例。",
    "The adapter instance needs to be running to get the link!": "适配器实例需要运行才能获取链接！",
    "Link": "关联",
    "Just copy the link and open it in a new browser tab to start adding the bot to a server.": "只需复制链接并在新的浏览器选项卡中打开它，即可开始将机器人添加到服务器。",
    "The following bot permissions are required by the adapter and embedded into the link above:": "适配器需要以下机器人权限并嵌入到上面的链接中：",
    "Change Nickname": "更改昵称",
    "Read Messages/View Channels": "阅读消息/查看频道",
    "Moderate Members": "中等会员",
    "Send Messages": "发送信息",
    "Embed Links": "嵌入链接",
    "Attach Files": "附加文件",
    "Read Message History": "阅读留言历史",
    "Mention Everyone": "提及每个人",
    "Add Reactions": "添加反应",
    "Mute Members": "静音成员",
    "Deafen Members": "聋人成员",
    "Move Members": "移动成员",
    "To get an overview about all state objects where you have commands enabled, just click the button below and see the log output.": "要获得启用命令的所有状态对象的概览，只需单击下面的按钮并查看日志输出。",
    "Log state objects configured for commands": "为命令配置的日志状态对象",
    "See log output": "查看日志输出",
    "The adapter instance needs to be running to use this feature!": "适配器实例需要运行才能使用此功能！",
    "Hint: Discord commands needs to enabled per state in the custom settings of the state objects.": "提示：Discord 命令需要在状态对象的自定义设置中为每个状态启用。",
    "Last interaction JSON data": "上次交互 JSON 数据",
    "Raw data": "原始数据",
    "Enable raw states": "启用原始状态",
    "If enabled, any received message will be stored to a raw json state, so it could be used in custom scripts for example.": "如果启用，任何接收到的消息都将存储为原始 json 状态，因此可以在自定义脚本中使用它。",
    "Allowed server roles": "允许的服务器角色",
    "List of server roles allowed to interact with the bot. These are server specific and only apply to server channels.": "允许与机器人交互的服务器角色列表。",
    "Server role": "服务器角色",
    "Here you are able to let the bot leave a discord server.": "在这里，您可以让机器人离开不和谐的服务器。",
    "The adapter instance needs to be running to let the bot leave a server!": "适配器实例需要运行才能让机器人离开服务器！",
    "Select server to leave": "选择服务器离开",
    "Select a server you want the bot to leave and then click the \"Leave the server!\" button.": "选择您希望机器人离开的服务器，然后单击“离开服务器！”",
    "Leave the server!": "离开服务器！",
    "Do you really want to let the bot leave the selected server?": "你真的想让机器人离开选定的服务器吗？",
    "Yes, leave the server!": "是的，离开服务器！",
    "Error: The Bot is not connected to Discord!": "错误：机器人未连接到 Discord！",
    "User ID": "用户身份",
    "Server ID": "服务器编号",
    "Channel ID": "频道 ID",
    "Interaction ID": "交互 ID",
    "Custom Discord slash commands": "自定义 Discord 斜杠命令",
    "Last use timestamp": "上次使用时间戳",
    "Option %s": "选项",
    "Use custom commands": "使用自定义命令",
    "Enable custom commands": "启用自定义命令",
    "Define custom commands which may be used for interactions with scripts for example.": "例如，定义可用于与脚本交互的自定义​​命令。",
    "Custom commands": "自定义命令",
    "List of custom commands and their options.": "自定义命令及其选项的列表。",
    "Do something usefull": "做些有用的事",
    "Command options": "命令选项",
    "String": "细绳",
    "Number": "数字",
    "Boolean": "布尔值",
    "Mentionable": "值得一提的",
    "option-1": "选项1",
    "Option 1": "选项1",
    "Required": "必需的"
}
